炒麵王的疑問

食左咁多年今日認真睇說明，請問配料包應如何使用？沖水飲？

唔識字？

第一句最尾

唔知邊個唔識字呢

垃圾po

好尷尬…我都係出番去先

柒左

好染 出番去先

咁你侷麵嗰三分鐘會肚餓㗎

點啊，邊撚個唔識字啊

On9

配料包睇人
我有時會倒左水先落
貪佢一粒粒有咬口